[多圖] 思古井同我入一入黎 差佬回信 你回唔回應下

是咁的之前開post

[多圖] 思古井同我入一入黎 我已經報左警

幾日前人地send左張圖比我終於有回信

思古井點睇

send 條link 過差佬睇下乜都清楚哂

巴打做實事

之前report應該有send過

加油啦

支持

Hi

屌你老母趕住覆email啊

阿sir應該好關心你 寄左3次黎

笑

思厹之前仲有上水 好串架喎 死左去邊

井井上面有上水

公義既一日

思古井
你搞唔死個女仔架

聽聞佢first hon 同埋 拎左幾個獎畢業
工都搵埋

你呢？成條垃圾咁，身敗名裂做廢青！

有冇簡單既整合

太長班阿sir唔睇

你問幾時你份糧出埋俾我，班警察真係懶到死

仲要咁撚串，終於現出原形

癲咗定唔記得轉ac

井井終於上水

串撚致

井井間唔中就會上下水 佢真係好享受俾人留意

係喎 你班友d名搞到skip左佢
恩厹唔係話自己力量好強大架咩 整死哂我地d連登仔未

思古井真係痴線

「你好！」

作都作好啲丫大佬，政府部門點會咁寫上款

X先生：

你好！

你於二零一七年五月十三日向警方舉報的一宗罪案/消息本處已收悉。
警方現正進行調查中。

現有以下的問題向你查詢：

1) 就你舉報的內容你怎知道是“自編自導自演製造”？
2) 你怎知道是假的 ？
3) 另外，關於所指的籌款事項，是怎樣籌款？
4) 而實際上有沒有籌到錢？

懇請回覆寄至以下電郵地址 : XXX-dis-office@police.gov.hk。

這次你盡了市民的責任，向警方舉報這宗罪案，謹此致謝。

XXX警區刑事總部

謝謝!

啲以前迫害希臨班仆街，真係賤種狗黎知道左真相都唔撚用番同樣手法攪番思狗 講句對唔住就算撚數好撚嘔心

補充番，有部分人有做野

這事又被稱為「兩登（高登和連登）史上最大型炒車」。

見到你個名就諗起早兩日單遊戲合作炒車事件，連登日日都炒

呢單高登都炒哂車

估唔到思厹會無啦啦喺個無人睇嘅post上水
又話會逐一回應?
定係你面皮咁厚都無面再狡辯

我今晚得閒覆email收佢皮

佢做乜9潛潛下又上水

坐得監味........, 又係得個講字,有時對你地真係覺得好失望

還是係我根本冇做錯所以拉唔到我入去